有冇人覺得男朋友應該俾曬錢？

所有日常開支包括出街食飯同購物

不過都係你情我願 接受到先好

利申 唔支持男女平等

你俾人包左？

arm 我有比你屌㗎

有冇人覺得男人應該日日打女朋友
利申 唔支持男女平等

Agree

其實呢啲就似連登囝支持嘅父權
只可以話大部分港女唔deserve

無屌都要俾曬

連登仔成日話我女權 但明明我先係父權撚

樓主又開貼分化男女手足
不分化 拉

兔兔不如去影返大頭

呢到感情台

打人就點都唔啱 拎埋請食飯一齊講做咩

咁既標題好易上熱門

+9999

樓豬有肉地唔差
前排幫襯完感覺幾好
想知再講

你咁講擺明扭人屌你姐

我都想有肉地食極唔肥

男朋友梗係要畀曬啦

拉

幫你拉拉先

我講自己情況姐 你都可以搵個女朋友請你

通常佢7我3咁，大時大節就一定佢俾

咁又唔係
唔通男搵三萬女搵十萬都要個男俾曬咩

今日經過元氣一個人都無

應該，跟住再去叫雞

同埋自己買嘢要男朋友俾錢幾唔make sense下

男朋友成日叫我買野俾佢
買野俾對方係想要被寵愛嘅感覺 男女都應該買

收聲啦死人妖

我都會買嘢俾佢
但我唔會主動叫佢買

當你係雞=俾晒錢
想同你過人世=男嘅俾大份啲 女嘅俾細份啲

認同俾錢方面唔需要完全平等計到盡
男仔有能力嘅出多少少有咩所謂
但女仔好應該視付自己能力出返少少
我覺得唔係錢嘅問題 係反映緊對對方嘅態度
如果你要我俾晒我只會當自己叫緊雞 唔會有嗰種一齊𠄘擔 想一齊有個未來嘅想法

冇問題啊
咁男人覺得女朋友應該隨時隨地比人屌你係咪又ok?

我ok 成日都想俾男朋友屌

個名唔怪得咁熟

玩引戰去波台啦

點解比細份就唔算雞？貼仔又話係免費雞
如果唔係錢問題 女方態度好好係咪可以唔洗俾？
你個標準根本亂黎 不過都係個句你情我願 搵個接受到你既女朋友就得

比樓主屌

男人嘅屎眼都值錢嘅咩

唔覺得 但似乎適當時候有金錢嘅付出會令女仔更加感受到愛嘅(˶‾᷄ ⁻̫ ‾᷅˵)

認同

覺 我男友就係咁
我地又相親相愛

你撚有男朋友咩

食屎啦死港女

我有

閪is atm

睇醫生

其實睇個人選擇姐
有啲人鐘意獨立啲
有啲人鐘意依賴人/被依賴
唔好逼人做唔想做嘅野
同埋係能力範圍內咪得

利申我男友比哂錢 我地好恩愛

你睇先

今時今日咁既服務態度點得咖

有睇開
dr. leung好好人的

唔怪得 佢成日開錯藥的

冇可能的
我都冇食啲藥
唔會食錯藥

女權撚屌你老母
憑咩要比哂錢
憑咩唔支持男女平等

男方比哂係父權喎

但我唔覺樓豬係支持父權？

但我覺得你柒咗

點解唔覺？

點解會有女人支持父權
抖m?

用自己認定嘅野去屌鳩人地
你都幾撚痴線

我有我自由表達我既意見

因為鐘意俾人養

唔洗講咁多啦
你講得你情我願
咁仲講咩要男方比哂？
男方想你比，你想你比咁點算？
兩個point矛盾既

咁咪搵個同自己一樣睇法嘅一齊囉
全世界男人都係同一睇法？
全世界女人都係同一睇法？

搞清楚咩叫自由再用呢個論點啦戇鳩仔
殺人又算唔算自由啊

同意
全世界人都唔會同樓豬一樣睇法
所以會有人屌鳩佢
完

殺人同屌鳩人有得比？
唔好偷換概念啦

屌鳩佢冇問題
搞清楚唔係女權姐

同你分析埋啦
殺人係會影響到他人本身享有既自由
屌鳩人係唔會影響到人本身既自由的
兩件事冇可比性
屌人on9仔之前希望你諗清楚自己既論點

問你一個問題去想瞭解你對你利用緊嘅野係點理解同我揸住呢個point去屌你識唔識分啊醒目仔

好

我理解係父權對女性地位弊多過利
古代社會女性地位咁低就係因為父權主義
所以唔明點解西化左既香港會有女人想要返父權
定係只想要部份既父權？

要視乎樣貌與身材。雙方都係計數，買賣生意嚟

「但我唔覺樓豬係支持父權？」
「點解會有女人支持父權」
你真係想繼續用自由去掩飾柒咗?

第一個我認我誤解父權柒左
第二個我解釋左
我認為我的確有自由發表意見
even你覺得係柒

你係唔係讀中大的?

係
想點

果然...
對唔住
唔應該同你嘈

。。。
如果我見到牛劍係咪要跪佢地
算啦咁夜仲嘈埋依d野好on9
我見樓豬開d得太多依類挑釁post想反駁下佢

女權變咗主流
令到女人普遍被期望要出去做野
我鐘意留係屋企
又要遭人白眼
其實大家尊重大家嘅選擇咪好
鐘意做野嘅做野
鐘意留係屋企嘅留屋企
古代係女人冇得選擇先至造成問題
其實講到尾唔係想支持父權社會
而係一個每人可以自由選擇點生活，而且選擇會被尊重嘅社會
男人都可以選擇留係屋企

過去大半年接觸過嘅中大學生都係唔會錯的
仲要從中大學生會骨幹成員口中聽過一句想留起啲物資往後幾年抗爭而拒絕供應俾金鐘手足嘅時候
我就知道千萬不要和中大學生嘈

中大係好多勇武既
身邊好多hallmate都有去守二橋
不過勇武無分學歷

。。。。。
你咁樣我會唔好意思
其實係串緊你地

依家先睇到
你個消息係真？
咁on9
太眼訓睇唔清楚

兩個消息都係真
中大人係唔會認錯

後多一年已經消退哂啦
仲留多幾年
唉

係香港 普遍男既 都會自動波比錢 比完
如果個女方肯 講 出番一部分
多數男都唔會收 但就會好樂意請

講真 你話大家d $ share用 邊個多邊個小有咩所謂
最有所謂既係 要男單一輸出姐

樓豬個種要男方比哂既老鳳態度真係

d 大陸妹咪係咁囉 讀U個陣我fd食左個支那妹
隻支那妹本身d 零用錢都係岩岩好夠洗
同我個fd一齊後
你既錢即係我既錢 我既錢即係我既錢
乜都係我fd出 食住租屋 乜都係佢出
真係用 雞 黎形容佢都好合理

好多人男朋友都會俾曬 包括我嗰個
唔係你情我願 唔通我拎住佢個銀包打劫咩

連登仔孤寒窮閪，一定會答你應該男女平等

連登仔：又話男女平等？
所以我講定唔支持先

正路早期男仔係會俾曬嘅
但拍耐咗嘅話，除非男方真係好有錢，唔係嘅話係香港呢個地方，應該都會AA

不過我呢，就係你一餐我一餐

冇男女平等 咪變返古代咁

得ptgf同雞先有呢種諗法

唔會AA但都唔會佢比曬 多數都係我比個數除2然後round down
例如$372就會我比$152 男朋友身上唔會有銀仔所以我就會比嗰兩蚊
咁樣嘅話佢又唔會有太大負擔又唔會覺得要同女朋友AA會好柒

不過情人節聖誕節依啲都係會男朋友請

自己物化自己喎

屌
呢度都可以見到老衲-

雞

樓主好適合中出即飛

不過香港係一個 盛產弱雞懦弱男，並患真命天女症，好多人都做唔出bad guy 行為

乜都奉獻哂比條女，助長女權，註定成世比女食住

如果係拍拖:
男嘅明顯比較有錢就要
掉返轉就女俾晒錢啦
大家財力接近就連支出都一樣要

如果係男叫雞:
一定係男俾晒錢

如果係女叫鴨:
一定係女俾晒錢